歲月如歌 Cover + 改Chord

啲咬字做乜撚嘢呀